屯門 友愛邨 鬼故《秋天不回來》

是咁的～

好多人都知友愛邨係屯門猛鬼既地方之一，因為經常有人係友愛邨跳樓，而最出名跳樓事件就係紅衣女鬼。但我今日講既故事唔係紅衣女鬼，而係秋天不回來既故事。話說十五年前既今日，小弟我仲係三歲小朋友咩都唔識，呢個故事都係聽我阿哥講。當年我隔離住咗一家三口，爸爸媽媽仲有粒仔，住係愛X樓17樓，個仔個陣好似已經十八歲。

秋天既某一日，佢帶咗一個叫阿妍既女仔返屋企，佢父母睇得出佢好鍾意呢個女仔，所以無反對佢地一齊。但好竟不常，突然個女仔無啦啦消失左咁，電話唔通，短訊唔覆，個男仔梗係好傷心，仲特登上個女仔屋企搵佢，發現個女仔已經搬走。第二年既秋天，男仔透過朋友既朋友口中得知，個女仔已經識到第二男仔仲計劃結婚。就係當日既凌晨時份，個男仔上左去十八樓後樓梯，係防煙門寫咗d野就跳左落街。

後來每日凌晨時份，隔離鄰舍就會聽到好淒怨既男聲講：秋天不回來.......秋天不回來，又有用Marker寫野既聲。為左令事件平息，街坊們就係個男仔死忌又燒衣，又拜祭，希望令男仔安息。所以愛X樓十八樓既後樓梯被燒衣既煙熏到黑曬，至今對防煙門仍然存在。房屋處無諗過換左對門，同埋重新油過後樓梯既牆身同天花板。所以有時壞lift，我會搭到十六樓行返上去，唔會搭到十八樓行返落去，因為真係好乸恐怖，屌你老母～～～～

附上圖片兩張

more

真唔撚真阿

後來對父母搬走左 新鄰居搬入
隔離鄰舍好少人知道呢件事
要住返咁上下長時間先知

我都係聽人講
對防煙門同熏黑既後樓梯的確存在

但係點解過左咁多年啲字都咁清晰

我細細個d字已經係度
可能用左好貴既marker寫掛

答我係咪愛暉就得嘞
朋友岩岩上到屯門公屋 睇到勁驚

衣櫃咁撚恐怖 你要埋我個份

叫你朋友去十八樓睇下咪知

会佢老母